一人一句入黎放低呢家呢一刻想講既野

香港人加油

香港人
唔好驚
一齊進攻

18區聽日見